我呀媽打緊麻雀 成枱一齊屌緊政府

過去一直覺得上左年紀既香港人都一定藍多
估唔到會三隻腳一齊屌政府不負責任
打完人成個月都未有交代
會講依d野 忽然覺得佢地打麻雀唔係好嘈

利申 呀媽係和理非 但有上過街

延伸閱讀

當初共產黨點洗腦人，我地就要用返同樣方法洗返人腦

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

《屌你班香港人識唔識玩政治》

我係一個超紅底家庭出世 你問我答